<突發> 李桂華 進入第二輪美國制裁名單

美國財政部公佈第二輪針對香港的制裁行動，四人名單包括：

👉🏻鄧中華（港澳辦副主任）
👉🏻劉賜蕙（警方國安處主管）
👉🏻李江舟（維護國安公署副署長）
👉🏻李桂華（警方國安處高級警司）

資料來源

#國際新聞

屌你正呀喂

姐姐仲未夠班加油

他們家人是無辜的

原來住麗港城

姐姐呢 姐姐在哪

李大導咁多好戲，終於揚名國際了

侵終於回應我地既禱告
獎勵我地既忠誠
愿上帝祝福侵

感動香港系列

Passport national ID都齊

祝福埋彭斯

鄧中華
襯返個名 一世都留係中華啦

都係無689

祝福埋蓬佩奧

同第三世界班人一齊好威呀

姐姐不嬲都係針

689 & 姐姐 ： 屌你老母啊 我竟然比唔上一個低級巡邏員 WTF

今屆政府臨尾到整穫你嘆

恭喜恭喜
所有國安公署的全部做大灣區人

今次條list 其他全部敍利亞政府派系嚟

終於有我了

可以進軍荷李活lu

請問李生肯拉美國人未

準備出小學生作文聲明未

真唔真，原來住正附近
直情望到佢屋企

潘媽媽鄰居

沾到光啦
條邨出到國際恐怖份子

準備拉人

起底警務人員，美國財政部違反港區國安法

李桂華

who?

咪係囉，成日見到有個中年男人出出入入，但唔係李導演嚟喎，唔通係契家佬？

小心自爆

幾時有律政司啲馬仔

正吖喂

高級警司都上榜，光榮黎

有無著燈？
半夜比人打電話叫醒咗

李桂華心諗我只係高級警司
樓上仲有總警司 助理處長 高級助理處長 副處長
點解有我份

*牠們
屌你有冇上過中文堂

鬼叫佢係國法部最大果兩個咩

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

抵撚死
仲有班死黑警

一齊sanction曬班仆街
用神沙出糧啦你老母

姐姐唔通做25仔

李大導：打工仔嚟咋
美國財政部：打工仔？

美國就係想話 30000 thx

今次似美國試水溫多d

如果個位真係咁so
一早自己要咗嚟做
揀李桂華做唔通貪佢夠廢咩

攞埋奧斯卡金像獎

高級警司

抵啦，咁鍾意上鏡

願呀

Trump: 邊撚柒個嚟

國際恐怖份子負責國家安全

點解我見到劉江華

串撚到

同各國恐怖分子齊名

因為個國家係恐怖組織嚟

push

鼓勵佢都叫串

廢老冇討論價值

制裁沒咩用

馬戲團

當SDn

如果當SDT 可以直接擊殺

國安部來講 李桂華對上仲有大把人

副處長(國家安全)劉賜蕙 中咗
高級助理處長(國家安全處處長)蔡展鵬 未中
助理處長(國家安全)簡啟恩 江學禮 2個都未中
據wiki所講 國安部至少仲有1個總警司王忠巡 未中

唯獨這次是例外，有李桂華的新聞，竟然不是兒戲或不認真

係咪而家被制裁中最低級

鎗打出頭鳥

李大導今次真係夠光榮 出國際

楊潤雄呢

佢地咪又係話繼續無畏無懼
始終問題係佢地老細

姐姐連李桂華都不如
仲咁仆心仆為為中共做嘢

麗港城會唔會有凍檸柒？

呀爺搵仔

狂賀

係wo

李原來就退休 真係condom仔

以果十幾萬，退休都唔安樂

李桂華查案出頭天 辛苦咁耐終於揚名立萬

依家先來，太遲啦，有晒準備。。

係咁先啦
繼續無懼制裁啦你條撚樣

導演既功力受美國認同

拜登當選即做野

恐怖分子名單

靜

散仔可以同特首平起平坐，攢左啦

由美國親自起底
可唔可以用國安法告鳩佢

住邊間房都起埋出嚟

美國起底喎
攞國安法制裁佢啦碌柒

華哥

咁都起到底

手足嚟點會有

拜登做到野

住麗港城都咁忠心

On9jai

港共死左去邊??
入稟法院告美國政府違反高院禁制令未?

係啫，無奈佢地可能會成為佢洗錢的渠道，所以block埋

推

李大導係咪想放盤呀？

同恐怖份子齊名

今次美方似係試下中方咩反應。。。
你見佢制裁果d全部唔係副署長就副手，
叫做有少少權，但係換左又唔會地震果類。。。。

trump...

有無犯國安法??
舉報呀??

其實個乜鳩制裁除咗用嚟打飛機仲有乜用？你睇下林奠同pk鄧越制裁越玩得開心

美國嚴正執法，香港暴政恐怖分子都要死撐。

再上一級佢哋就可以忍者飛彈禮遇，順便測試下最新隱型UAV MQ-180性能，依家喺area 51試飛緊

咁我認為只有忍者飛彈套餐點俾被制裁人士，閣下先會滿意